做手術留疤痕 做laser去印

醫生話3個月之後可以做
港怡都有
有冇人做過？
醫院醫生做會唔會好d
做頸開刀留疤痕
唔想有任何印
我好白架 一有刀疤好明顯

醫生話打針去印 唔記得叫咩名
等緊個醫生問緊佢

咪攪咁多野喇
一陣去完疤白滑返果一陣
又要開多次刀就碌柒

巴打係咪開頸椎？

唔係啊

laser 呢d 電器會造成好嚴重既污染ga wor
做狗都唔會以污染自己個狗竇為榮

改名都無撚用